雲尼亞里重返英超 成為富咸新教練

BREAKING Claudio Ranieri appointed Fulham manager as Slavisa Jokanovic is sacked
From: Mirror
老老實實 邊個教都死 果幾個中堅真係世界級廢

但係雲爺爺最叻防反 可能識教條後防線呢 當年MOGAN咪又係垃圾

雲爺爺終於回歸

係咪仲係阿武列比達

Odoi 張伯斯 M20

屌佢老味科素文沙場場都罪人黎
49000專借垃圾

後上入前4了

有chambers 打中堅乜隊都死啦

頭四會係鏝利車阿冇得變

頭4係曼利車阿

阿

係

下季all in富咸英超冠軍

唔係話教AC米蘭？

祖簡場場波轉唔同陣式
都預咗會俾人炒

護到級再講啦呢隊垃圾

哈哈，welcome back

第一場,得左

補鞋名不虛傳

燈